Reddit戰線要人

有個Reddit user post左條片係reddit撐我地，已經上左Hot post，鍵盤戰士係咪應該互相支持，再拉攏埋外國game players? 簡單upvote個Post就夠！一秒都唔洗！

無論你係和定勇，做野喇，香港人！

I stand with Mei, free Hong Kong!!!

Pish!!!!!
一人一個upvote呀！

連登仔做野未

推到有人做野為止

推

upvote 咗
推

Push

UPVOTE左
文宣會唔會見到MEI

全部人同我入去upvote

r/Hong_Kong 好撚多五毛